好攰

我男朋友坐過監 ，我等咗佢十幾個月 ，出翻黎我好期待 。
信入面應承過我會俾個最難忘嘅表白我 ，最後無 ，乜都無 。
出翻黎我以爲佢會重新開始，但翻咗份工個月就無翻。 到依家仲係痴埋堆古惑仔到 ，嗰班fd一話出， 8成都會出。 佢出翻黎9個月， 7個月都無做野， 我叫佢搵工就會鬧交， 覺得出面d工影衰佢。 我有俾錢佢， 佢時不時都會接我放工陪我宵夜 ，不論幾夜都會送我翻屋企， 會煮飯俾我食。我想去邊通常都會陪我去，呢樣野係幾欣賞佢。我男朋友好似我女朋友，少少事就會鬧我同發我脾氣。自問我唔係眼淺，但9個月喊咗13次。我唔捨得分手，係因為我覺得好難先一齊到.....

分手等佢醒下LU

試過講 之後會發翻我脾氣 我都以為佢會搵我 原來係唔會.....

算啦 你有心時佢又有無先

一時有 一時無咁 好攰

分手啦，唔好再難為自己。
一段關係中，「愛」唔可以包容一切。佢係有對你好既方面，但都睇得出佢好唔識諗，脾氣應該都麻麻。
唔好再浪費青春啦，至少搵個值得付託終生既人啦